連仔係咪好等錢洗

賣d咁嘅廣告，呢度d巴打閒閒地都勃12小時啦
你洋腸先4小時

其實你知唔知GOOGLE廣告係根據你D瀏覽紀錄黎出相關廣告比你睇

我最近睇開寬頻上網續約D野就出呢個廣告